大學畢業要面對現實

開始感受到絕望
屋企係窮撚家庭
最近同朋友講將來 都好辛苦
即使我地3大出黎又點
你可以搵到好多錢咩
有父母幹既人真係好 有錢人既子女傻傻梗梗就得到一大筆錢
我地呢？

事實
你廢

搵咁多錢做乜

夠用又儲到啲咪得

大把無學歷又無家底啦

有個deg.渣手係有幾絕望

知自己乜料 知足常樂咪得囉

心態決定境界

點為之多？

做政府

文科？

冇錢咩都冇

中產

3大咩科先

點解讀完大學出黎先諗點賺錢
讀大學本身就係為左識人，開始去學賺錢㗎啦....正路你識少少人，又有少少頭腦，應該都可以利用自己學緊既嘢去賺錢，即使係無，起碼都會有個方向去搵工或者搵job做。

Posh

你去馬會識人咪仲好